[求救]ununliving月亮燈！

哩隻月亮燈香港邊度可以即買即拎實物？
想聖誕送訂唔切，我係辣殺
酒水已備

留返出年送俾下一個啦

幾靚喎

係呀呢

其實係因為原本想買個樣冇得賣

link？

中秋先送月亮喎Ching
聖誕節送聖誕樹

想送俾我？

呢間有門市，可以直接inbox佢地fb/ig問下!

屌 咁撚貴

買唔起

好似人手整 差唔多啦？

窮撚可以收皮

咁細個都五百八

D2 place見過類似，非人手製，平好多

謝過
問左未覆

淘寶買 50蚊

誠品好似有

唔同質素

有冇話邊間分店？

唉，冇現貨

hktvmall 有

Link?定邊間實體店？

online